HKBN就到期 sales請入

5月到期，唔要mytv super。